其實邊撚個係幣少

日日fb不停loop佢d消息
而我真係未聽過佢個名

唔洗知佢係邊個
只係一個二打六嚟啫

狗一隻